Ez a modult <https://egm.myjetbrains.com/youtrack/issue/LS-346/termek-mikroadatok-kiegeszitese-shippingDetails-hasMerchantReturnPolicy>
issue-ra volt készítve.

Lelett másolva a schema_product modul és kiegészítve extra mezőkkel.
Tehát a schema_product modult ki lehet kapcsolni és helyette ezt használni.
